# Holy VK API

Заготовка API для работы с вконтактом. Делал по просьбе знакомому.

В комплекте простенький тестовый скрипт.

Работает с помощью curl'а

Реализованы следующие возможности:

* Получение ID пользователя по его коду/псевдониму
* Получение массива ФИО пользователей по массиву id
* Получение данных со стену пользователя по id пользователю

Работает без ключа разработчика, не требует авторизации.